\subsection{Ejecución multithread con cálculos reducidos}

	Viendo los buenos resultados de \textit{time\_opt\_1} y \textit{time\_opt\_2} se ha decidido hacer una implementación con ambas mejoras, a la cual se le ha asignado el identificador \textit{time\_opt\_3}
	
	
	\subsubsection{Diseño}
		
		El diseño se ha cogido el mismo que en \textit{time\_opt\_2} y se ha modificado, pre-calculando los posibles valores del operador  en un array que se le pasa a la función que realiza los cálculos.
		
		Tras comprobar su correcto funcionamiento, se ha aprovechado la existencia de los procesos para paralelizar también el pre-cálculo de los posibles valores del operador de forma análoga a la usada para calcular el resultado.

	\subsubsection{Pruebas}
	
		Se han realizado pruebas funcionales comparando el resultado del algoritmo con el de aplicar el operador generado por \textit{qutip} (una vez redondeado) sobre el mismo estado generado aleatoriamente, para estados de tamaño entre 1 y 12 (máximo admitido por el operador de \textit{qutip}).
		
		Como pruebas no funcionales, se realizaron mediciones tanto de tiempos de ejecución como de memoria utilizada, y se realizó un análisis sobre dichos resultados.

	\subsubsection{Estudio de coste en memoria}
		
		En lo referente al coste de memoria, al igual que en \textit{time\_opt\_1}, se espera un aumento de la memoria utilizada respecto a \textit{time\_opt\_2}, pues ahora hay otro dato global de $N$ elementos, el cual ademas se le ha de pasar a cada proceso \textit{slave} a fin de poderse utilizar para construir el operador.
		
	
	\subsubsection{Estudio de coste en tiempo}
		
		
		
	
	
	\subsubsection{Conclusiones}
	
		
	
	
		\begin{table}
			
			\centering
			
			\begin{tabular}{| c | c | c | c |}
				
				\hline
				
				\textbf{Qubits} & \textbf{Memoria (MB)} & \textbf{Tiempo (s)} & \textbf{Varianza (s)} \\ \hline \hline
				
				\input{tables/time_opt_3_time_measure}
				
			\end{tabular}
			
			\caption{\textit{time\_opt\_3} - Resultados de las mediciones}
			\label{tab:time_opt_3_resource_usage}
		\end{table}
	